突發！！！！！！網上連儂牆

hashtag #iwishk #我希望 campaign
向全世界說出自已的希望，有如網上連儂牆一樣。

這月來，我們不斷努力地寫連農場，但也未見得這個政府會下來看一看。 會欣賞的，會觀看的，會細閱的，只有我們市民。

正因如此，我們想到，用一個 專用 hashtag 『 #iwishk 』『 #我希望 』。
這就可以令全世界的香港人，華人，一起參加，只要大家有上網，按下 hashtag #iwishk #我希望，你我也看得見。就如網上連儂牆一樣，好讓市民，真真正正說出心底話。好讓這個無能政府，沒有藉口，沒有聯絡途徑不清楚民情。

內容可以是，#Iwishk 想要床位，#iwishk 住宿，#iwishk 安居，#iwishk 繁體字，#iwishk 學校，#iwishk 安老院等等………！ 什麼也可以，你想到的就可以。
不論你是左派，右派，還是中間溫和派，也可以在家中，表達你真正的想法。

好讓我們再團結在一起，向著同一個目標，告知這個無能的政府，市民真正的需要。

圖…… 醫院……
#IWishk 我希望有床位

圖……明日大嶼……
#iwishk 我希望有醫院…

圖……警察……
#IWisHK 我希望香港有正義

圖……林鄭……
#IWisHK 我希望有個明白事理嘅政府

獅子狗 很想撕吧
撕唔撚到呀

推

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

push

推